懷疑有個女同事中意咗我

佢新黎幾日
對住我經常問長問短
好似對我有興趣
例如問我幾歲呀
有冇拍拖呀
係咪同屋企人住呀
有次佢買咗對鞋
走黎問我好唔好睇
我相信自己的確唔係諗多咗
佢應該喺愛上咗我囉

請善用起底功能

唔好諗多咗

事實擺在眼前

哦

有無諗過個女同事想叫你簽名

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

極危險